有冇人有睇過「去年在馬倫巴 (L'année dernière à Marienbad)」？

認真平時都頂得順文藝片
但呢套完全唔知佢做乜
啲評論又吹奏到佢好勁
有冇巴絲識睇呢套戲？解釋下係真係咁勁定係盲吹出嚟

有冇睇過阿倫雷諾其他戲
法國新小說改編, 好多都係意識流